係美國點匯美元黎香港最平？

銀行直接換返港紙得返 7.5
食水咁深
有4-50k 美元匯返黎香港 原來都唔易

推

美國銀行匯率好就兌左港先匯去香港

香港銀行匯率好就直接匯美元黎香港

同問，遲下去美帝做野，要諗計俾家用

bitcoin

Hsbc premier, 可以全球直接開當地戶口將錢匯黎匯去

即係我香港開左就得？

香港好好多呀 但果邊匯美元過黎應該點搞

同問 有無人知恆生個code係咩？
因為諗住直接電匯入户口 但就點都話唔岩

詳細你去問返hsbc
我淨係知hsbc既高端理財戶口有呢個feature
要一球貨做本

好 去問下先

Swift

Payoneer

邊間銀行收你7.5咁過份
Paypal 都7.65

一定係食水最深果堆匯豐恆生啦

Bitcoin?

要睇美國果邊個rate靚定香港果邊個rate 靚

唔該晒 我問一問

interactive broker

入錢到interactive broker 係美國account, 再用市價換港幣再匯到香港銀行

*換錢手續費:2usd
*匯錢手續費:一個月一次免費匯錢, 隨後要收手續費

IB份from好難填
報稅果到香港人點填

配合埋citibank 冇得頂

Platform charges貴撚過貴利

匯幾大先
細數咪tranferwise 囉
大數點都經銀行好啲